「網絡公審」頭先去食野個阿姐竟然唔比我嗌炒蛋

岩岩去買lunch, 叫左雪菜米粉加煎蛋,
去佢轉炒蛋, 個呀姐就話因為落雨炒唔到蛋
全能既連登仔可唔可以話我知究竟落雨同炒蛋有咩微妙既關係

唔好笑

哈哈

認真問

死撚開啦

岩岩放學？

戇鳩小陣啦

岩岩放Lunch

HahahahahaHahahahahaHahahahahaHahahahaha